外國戰線請入

近日多個外國外交部同媒體都不斷呼籲
"以對話解決問題"

麻煩大家發揮創意提返全世界
究竟我地和平表達，浪費時間對話左幾多次
對話完被清算又中左幾多次伏

我見中文版有大量料
外語版就非常之少

警甴 曱察 曱近平 習曱甴

推！

推呀！

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

屌，笑死
我都估到會冇人

推

習曱甴

我係Twitter 同FB到叫到口水都乾，冇野做嘅一齊幫下手？

推呀
定係大家唔認同國際戰線既重要性？
點都佔好重既一席位！

rt到手都殘

好多5毛

樓主你開個post我地rt都得

推唔起呢個post 已經話咗你聽個現實係點...